2015年股災係點

指數成份股首當其衝，係咁日日捱沽？
細價股有冇運行
恆指係咪日日都最少跌百幾點

百幾咁少?唔係基本消費都500點以上咩

當日收市買重牛過夜
第二日一開市跌1000點
直接打靶
幾年血汗錢，血本無歸

果陣咪好似而家咁
磨左都一排
個個話調整呀入貨呀
d細價返生風山水起咁

十億市值樓下細股可以每日跌20% 跌足兩星期

溫家寶藏事件

821 最後真係上番$3 樓上
952都真係賣左盤

屌。藍籌跌一半股價。真仆街